別講笑 港鐵爆開了

地裏碰到了 火花正燃燒

聖詩